[Eddy打機] 24/4 God of War III Remastered (應該今日完)

今日2230 開

宙斯 我同你嘅所有恩恩怨怨 係時候劃上句號喇
打完宙斯仲有時間就轉玩ON9 GAME 或者 GOTG Telltale series 啦

EDDY台:
過份投入打機 鳩UP 鳩叫 都係呢個台嘅特色
玩大作 係平淡嘅時光
玩小品 係激情嘅晚上
玩ON9 GAME 係痴線嘅歲月

固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台

另外仲有BACKUP + 精華CHANNEL 得閒埋嚟睇吓啦